俾隻雀掉屎彈（圖慎入）

舊屎飛埋嚟好大聲，屎彈雀快閃影唔到佢

衰十年🙈

哪兒來的屎

自己揩啲屎落玻璃度賴隻雀